又係港人埋單？ 高鐵疫情停運至今蝕幾錢？ 鄺俊宇

又係港人埋單？
高鐵疫情停運至今蝕幾錢？
鄺俊宇
8-10-2020

鄺俊宇
151K subscribers

小編按：腦細Patreon開動！會員獨家影片／Podcast／深度分析文章，全方位開打輿論戰線！

人地咪又係聽下算你屌完可以點姐

洗濕咗個頭

鬧完除咗做吓樣俾人睇 條氣順啲之後跟本冇撚用 結果都唔會阻止到 又袋幾皮野返屋企